大家最鍾意dear jane邊首歌?

不許你注定一人

到此為止

別說話
我愛煙花不愛花

第四隻碟打後都係垃圾

一步
全也活過來
空中小姐
男兒當打架